屌你老母 [友誼]賽 [慈善]盾 都拎紅牌係咩意思？

橙

社區盾

拎完喺英超又唔洗停賽，冇成本又可以玩野，點解唔做？